原來仲有一個政府官員係識道歉

新移民唔比申請公屋咪得

睇到佢連口罩都唔識戴就知香港係比緊一堆咩撚野人渣敗類敗緊家

Sorry林鄭本身淨係諗住揾佢hard sell明日大愚

佢主持嗰土地供應專責小組當年係威係勢咁寫咗份土地供應報告
但係唔啱777口味
被人冷待咗

成為咗第二個周永新

周永新第二
算啦
早走早著

呢條友唔抵可憐架
大把人叫佢根據買家入息訂居屋售價，佢死都唔肯
銀行家做官邊有死錯人架

佢冇可能有實權制訂政策
樓既野分分鐘柒婆都唔太話得事

以為你講張建宗向散仔會道歉

hktvmall口罩

佢 banker 嚟喎，唔係官員

其實唔關邊個人事
而家根本香港特區就係一條沉船
邊個上都係死
攪邊範衰邊範

邊個做都死啦，香港房屋係死結

同埋佢呢個位同袁國勇許樹昌差唔多，邊撚係公墓完，政府不嬲都當呢啲專家係耳邊風+condom

黃遠輝鬼係政府官員
只係個濕鳩委員會主席咋嘛

道個歉又又可繼續逗十幾萬廿萬

老閪斷腳都走出黎道歉啦

Stanley 係好人！

佢都唔係官

佢唔係政府高官黎架
係政府委任既委員會成員/公職人員
應該冇受薪
同埋佢個人之前好似做中資銀行

渣打

佢都唔係官 不過代表作有長遠房屋策略未出報告就俾777起飛腳

唔係公務員

佢唔係公務員 只係d board chair
通常係做錯嘢/做唔到嘢俾ZF攞黎祭旗

呢個真 聲稱自治 但其實乜都要聽上面
做得好就上面功勞 做得差就要自己食
乜人做都死啦

痾篤屎都要報請中央

劇本黎

東方華爾街

好心淋病唔好叫佢寫啦 寫完又要唔鍾意

土地大辯論已經睇得出林鄭無心解決問題。
借大辯論之名搞明日大魚。

諗起呢套

明明份報告要寫到明日大嶼係唯一出路，佢搞左8個選項

渣打banker

只係表示抱歉
唔係道歉

分別好大
regret 同 apologize

東涌公屋 9成新移民

zf你老母 政府就政府 唔撚識打中文？

直頭唔俾移民啦
源頭減廢

失業率高企仲輸入平均年齡三十三歲阿叔阿嬸“勞動力”入嚟
屌佢老母冚家剷

嚴格嚟講佢唔係官員

喂呀你個口罩帶好未

佢唔係官員
完

真係要你啲經驗同專業咩
要你個名過橋咋
係醒既就一早學之前監警會報告班國際專家咁跳船啦

不過而家連呢啲做樣野都唔做啦
直接人大通過

屌你老味成個傻閪咁樣嘅

Sorry lo

反串下啫
而家個政府 同中國的ZF 有何分別

梗係啦，佢都唔係官嚟

官係呢2件

局長

署長

問題係依家上樓主要唔係新移民，
佢地係香港人上去大陸結婚嘅配偶，同埋佢地生嘅仔女

要禁就禁唔俾北上結婚啦！

我都諗起佢當年土地供應報告果單野
佢算有HEART架 搞左好多諮詢又親自落場
可惜結論唔係林鄭候臭閪想要既 結果又比人當CONDOM

所以林鄭個班底差到爆

有能力既人點會想做奴材下面既奴材

所以咪成個政府得番D垃圾

其實他做這個位真是有辱無榮, 他以前做銀行高層又不會貪那半份人工, 權又無,真是唔知做黎有咩用。

其實佢寫左啲咩